你知道嗎？貪官要奸，清官要更奸。

港共同支共咁奸，香港人要比佢更奸
再過半年，香港人就會適應被打壓
因為香港人適應力太強
雖然仲會有抗爭，但再起唔到頭
同支那人無分別